應如何反駁 "你老母唔做雞點生得出你呀?!"

打鳩佢

大家咁話啦

點解要駁？女人都係雞係事實

你阿媽個波罩你呀

仲反駁？打啦

唔好認親認戚喎
我肯定無你呢個細佬

加個”咁”字喺前面問返佢

你老母cheap過雞就當其他老母都cheap過雞？咪撚on9啦

雞眼看人咪人人係雞囉

我都覺得奇怪，應該同你老母一樣先係

同佢開年啦仲駁

答返佢: 你老母唔做雞點生得出我呀？！

你老母做雞就以為個個老母都做雞咩

人身攻擊，何須反駁

你老母俾狗屌完至生得你出呀陰公

媽的貢丸

你老豆咪就係叫雞先生咗你

唔博㗎啦
直接拎刀斬頸
然後好似ISIS咁慢慢一刀一刀咁將條友斬首
再將啲手手腳腳拎去餵豬

向美斯神祈禱

結婚

唔係每個人家境都好似你咁複雜

Egg 廚

你等等，我上連登問下先

要加埋個"又"字

你老豆唔叫雞都生唔到你啦

咁你老豆做鴨呀？

你呀媽 大減價 益你呀爸

就係你老母做雞先生左我

大家咁話

其實呢句好低質, 因為間接認左自己老母係雞

我老母係我老豆私家雞
你老母就係公家雞

Goodest English

咩呀咩呀咩呀 你做咩呀 你講咩呀

正路拳頭最有用

學啲阿婆反問佢
你又知！

你叫雞唔帶套小心做文員仔呀

做人咪得

你老母唔比人強姦點生得你出呀

我有個小學同學都會咁話人，
後來知道佢老母一早過左身，
可能因為咁佢性格有d自卑，
會妒忌人地家庭幸福，
所以大家同學仔都原諒佢。

I am your father.

你講得有道理,我即刻返屋企問下老母先

What???扮聽唔明

『唔好以為世界上個個女人都好似你老母咁又做雞又唔帶套先得架，得閒快啲一家大細去Check愛滋啦，遺傳架 』

我同你老母生咗你呀雞孫

屌你老母！收皮啦！我憎爆你

型到，歡迎各位CHING學野

入嚟就係想覆呢個

H你呀

操你媽b

我唔幫襯返你老母又生得出你呀？！

你認你阿媽做雞

使乜駁佢
直接屌佢老母
問佢係咪傻撚咗

啱，你啱

要請教點樣R爛塊面嚟鬧交
緊係入波台搵老鼠啦

你個狗hi樣，你老母無比狗屌過都生你唔出

你老豆射小滴生到你咁既樣？

你老豆老母整你果陣雞犬不寧呀

爸爸！

咁你老母點生得出你 我老母咪點生我囉

你唔好以為自己老母係雞，就個個老母都係雞先得架

唔講咁多即刻駁嘴喺邊

同你老母一樣媽

你老母唔做雞點養得起你呀？

點解要反駁?

樂觀啲 最緊要佢講嗰啲唔係事實
你咪同佢講 我老母做雞都好 起碼有錢收 你老母出黎做雞 無錢收之餘 做要出黎貼 先生得你出 最後佢反駁乜 你都話 係啦係啦

你... 你呀媽.... 嗚... 屌....
屌你老母！

自認老母係雞... ？

哦 原來你嘅家庭狀況係咁不過其實你唔使特登同我透露伯母生你之前做邊行

你老豆唔叫雞點生得你出.

係wor

我咪就係屌完你老母 就生左你個乞依仔囉。

狗閪樣就狗閪樣
乜撚嘢狗hi樣
小學雞學人爆粗又驚比老師罰？